點算 我個傻鳩roomate今日痾左3次屎

個廁所好撚臭...

我問佢做咩係咁去

佢話上一次未痾晒啲屎出黎 又走左入去

想問益力多係咪利便...佢呢排成日飲

隔離都問我佢咩事...

見佢 嗯～嗯咁好辛苦咁

每次都痾勁耐

有冇幫佢通便？唔好太大力呀記住

佢射波都夠佢通便

可樂+咖啡

飲左杯凍檸奶姐

笑左

乜鳩黎

試過番唔到轉頭

想試益力多奶

痔瘡痾唔清

樓主又開roommate post

做樓主roommate 慘過食屎
肚痾都比人屌

似係

屌佢真係好撚戇鳩